[警世]我地幾時先肯面對現實?沉淪完未?

甚麼都不做係好舒服，尤其在你做了很多很多之後。

漫步河邊，午後的陽光在兩岸的綠茵上淋灑，微風吹來，我驟然脫離了荒謬乖張的世界，腳踏實地在真實之中。但真實永遠只能反照出來，我在這裡覺得那營役爭鬥的生活虛幻時，我在抗爭的時候何嘗不覺得獨自在山間漫步的畫面虛幻？

所以，不要忘了反照，不要以為該做的事做完了，就可以大安旨意地拊手靜待10月中《香港人權及民主法》通過。我們現正行走在一條鋼絲上，停下來比走下去危險。

靜如處女，下句是敵人開戶；動若脫兔，下句是敵不及拒。然而我所見到的普遍現象，是亡城者沉醉在歡樂的勝利氣氛之中，抱着守株待兔的心態，一心一意等待外援制裁。抗爭如何踏入下一階段呢？這是我們每一個人當下都需要思考的事，10月1日怎樣落共匪的面子，當下就應該落力討論，怎樣令中共70大壽的一件大喜事，變成一單在歷史上留下污點的憾事，才是當務之急。

首先，不要說「國慶」，沒甚麼可慶，它只是「中共建政日」，是七十年代餓死、批鬥死3000萬中國人的一響喪鐘。何妖不是叫藍絲撕18區連儂牆嗎？難道你打算把舊文宣翻印了事？如果18區都湧現中共70年來的惡行，會是一個怎麼的畫面？上到外媒報紙上，又有甚麼效果？

只要將文革批鬥知識分子的照片，放到兩米高，貼到牆上，一幅又一幅，人人走過這條歷史隧道，喚起了上一輩的慘痛記憶，你說對抗爭，有甚麼幫助？

我只是隨便想想而已，你們可以做得更多。而且要做，就要做大佢，有咁大張得咁大張，令到10月1日，成為中共黨恥。

我漫步河邊，頓覺心曠神頤。

作者

----------------------------------------------------------
連登大部分人都無獨立思考，太易俾人帶風向，亦唔識唔好因人廢言。
有時人地批評有咩要改善，你就攻擊人地分化。點解大家唔係以理服人？
我唔知作者有無俾人標籤，但佢呢篇講得好啱。
成個九月我地做過咩係有突破？
罷工，無人肯。罷市，無人貼成果去俾人follow up。罷課，後期大家又上返堂。
機場成日俾藉口自己唔搞，呂麗乳搖巴出曬攻略無人推，討論都唔討論就話一定搞唔成。
文宣無改進過，對家已經用fake news同偽討論攻陷連登twitter。
對家開始有組織，我地唔諗行動反擊，反而成個熱門都係通靈太子站etc陰謀論打飛機post。
被自殺要查，但唔撚係通靈呀。
成日話留力10.1，10.1有咩升級？又等前線自發做野？
818後不分和勇，抗爭分兩方面:文同武。香港人做唔到全民皆兵，我認命。咁咪同共產黨文鬥囉，大家又唔upgrade自己思想又唔寫本土論述。明明大家肯唱願榮光就係最好時機滲透香港民族意識。
大家爭氣啦，係咪要抖到入集中營先肯行動？
行動同方法一直有係到，係睇大家做唔做。
唔係有希望先做，係做完先有希望。10.1點升級?

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

光復香港，時代革命！

堆

光復香港

推推推，打埋twitter戰線呀

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

[警世]我地幾時先肯面對現實?沉淪完未?

正經post通常冇人理

民主法案只係為美國添置左一把刀 (sad把刀實際並唔係握係我地既手上)
而佢會唔會用呢把刀為我地開路
仲係取決於我地繼唔繼續抗爭落去
戰鬥只係去左另一個階段咋兄弟們

光復香港 時代革命

外國支持係重要，但更重要係我地既行動

行動post永遠上唔到熱門
通靈post馬場post狗男女結婚就上曬熱門

推

大家都只係關注何妖同馬會了

推 光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

921光復屯門
元朗靜坐
沙田戒嚴

點解無乜行動ＰＯＳＴ
我對大家好失望

完全同意

1/10要大搞 但係都要plan左先

依家快plan!!!

push

oush

tui

自己香港自己救

仲係5比0呀,唔好再打飛機呀

不要通靈不要何妖不要標題檔

921屯元

18區都湧現中共70年來的惡行

依兩日一個行動post都冇

推
唔好再停喺原地喇

有冇攻擊中共既文宣？
六四慘圖，文革慘況，仲有近年貪污腐敗， 豆腐渣工程，有毒食物，冤案既文宣，有冇手足可以整？

Push

推
何妖隻馬甚至佢個人死咗都唔會令我哋贏到
通過咗法案都唔等於贏
快樂抗爭咗一段時間
大家一齊正經諗下十一點樣賀佢老母好無

啱呀 應推

光復香港 時代革命

推！唔入集中營

光復香港！時代革命！

返黎啦大家！！！！！！

推呀

我推呢個

Btw你P牌應該推唔到

呢個係真

推乳搖

都打咗成3個月,而家個個國家都幫我地啦,唔好而家先半途而廢好冇?

推 不要問 只要信

作者真係好撚多睿智po
敬請未like巴絲爽手like

大躍進，三反五反，文革，8964，再遠啲長春圍城痴哂上去就啱，等班廢老回想下點解當初要走落嚟

開個tg group傾呀
連儂牆要玩「匪慶特別版」
中史5* 幫到你

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

[member][member][member][member]```

推大家唔可以淨係等條法過

啲和理非仲話就贏

貼文革相有得諗

幫手推

921

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推行動post 有用post

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

我眼見好多

但推唔上去

你有冇幫推先

近來冇咩方向

其實"租借法案"先係最實際.

幫推！！！

警世

搵人10月1 係獅子山上貼中共必亡
全香港18區貼中共黑歷史

類似“今日中国明日香港”？

十月一到底點咖？
再搞八五規模七區集會？
定集中火力入政總？
定衝入警署？

規模要大，文宣要早

［情報］外國記者指921 係721/淘大2.0

光復香港
時代革命

外有外搞
内有內搞
文武合一
我地仲未贏架！！

929 global anti chinazi march

一靜落黎 對家只會一直係暗個面做陰質野

比D警號自己 就算條例過左 都未執行 唔可以比對家有談判既空間

真係有倦意
太依賴老美

香港人最後都只係想freeride
又想靠美國
又想靠勇武
但連cover勇武做野嘅行動都冇

幫手推～

繼續抗爭！

小弟建議製作暴行同賣港資料庫
眾籌全球呼杯割相關人士

已經有

推唔到

係，香港人又想做返既得利益者。

airdrop Twitter

大家唔好比太多支線分散

P牌無得推

五大訴求 缺一不可啊！
大家唔好唔記得啊

咪再係到通靈啦 推下行動post啦
929 global anti chinazi march

唔好靠美國啦 通過到當bonus但係自己都唔輸得

10.1唔洗勇武升級,火魔法爆黨鐵要停
美國幫緊手我地都唔好令人難做
要集中做d有象徵性行動
18區連儂牆/大型集會回帶支共歷史
全城披麻戴孝,再揮美國/台灣國旗
再加少量針對性勇武贈下興(但唔放火)
10.1人數+象徵意義大於一切

推！

大大力推

升級嘅只係得勇武同少數和理非
大部份人都仲係freeride緊

推 10月1 1000個雞尾酒

唔一定要大搞 最緊要效果 琴日馬會停賽

不要靠別人為你爭取民主

推！！！

所以咪22/9明知冇路走都入輸精管

721
831

有光復屯門，又有元朗站靜坐
係要叫人去沙田送頭
想幫警察殺人咪出聲囉

ChiNazi又有新野

推啊

依加真係叫得番班人出黎做連儂派傳單先算
少咗好撚多人

最好就每人都只要每星期付出一日
自由民主就會從天而降

樓主無撚叫過我地去沙田喎，睇清楚未？

大推

做嘢啦各位！

要行動啦，我哋宜家完全冇行動post呀！

推上頂

推到上頂

只要我哋一停，就會陷入深淵

警世文

推
近排啲熱門post 越嚟越垃圾

一齊做埋落去，3個月嚟失去嘅，我哋冇輸嘅本錢

今朝先吹緊風改歌詞
班人又準備嘉年華

最近熱門真係愈嚟愈多廢post，
連d私人感情野都可以推到上熱門，
大家善用不推文功能好嗎？

仲有一堆嘲笑／假設題post，
推上熱門有咩用？
大家落力推多d行動post好過。

對準敵人 做得過

我地已經無後路，
不進則退，
一退則入集中營！！！

help pish
最近行動post真係愈來愈少
真係馬照跑 舞照跳?

屌得好

絕對唔可以坐定定等美國幫手！
更何況個人權法連pass都未pass，
我地唔可以100%肯定一定會通過！
一定要keep住做野！

行動post一定要大大力推，
起碼推到上熱門！

10.1美國旗同燒黨旗？

拆一貼百

幫你推
今日開始有啲變返三個月前既連登

幫你推

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

釋放所有義士，但應該要推翻成個政權，死無數人先做到呢樣

Pish

捱埋落去!

Push!!

我地要係10月1日送件大禮比支共

今日城寨短打都一樣講法，要進行一場愛港主義教育

推呀推呀！

你覺得個政權仲有合法性？
根本under依家個政權係唔會有真正嘅普選，所以係呀，要死人無數咁推翻。

幫推

//罷工，無人肯。罷市，無人貼成果去俾人follow up。罷課，後期大家又上返堂。//

up

p 都tui

Pushhhh

光復香港，時代革命

無錯

屌我好想同你一齊討論多d呢樣野呢個政府無合法性去統治我地，要做到五大訴求，呢個政府就要收皮然後香港人take over統治香港既權力

Pishhhh

好文筆，推

成日話要十一落中共臉，但咩行動都冇組織
唔係得番幾多人架啦

呢個政府雖然表面上都係講廣東話嘅香港人統治，但由佢地聽命於北京、出賣香港人嘅一日就已經完完全全成為中國人。一日under呢個政制，真正嘅香港人係無可能上位，除左奶共。
就好似Nazi Germany會以猶太人打壓自己人
同侵略香港嘅日軍以華制華一樣，
中共都係用香港人鬥香港人，呢個就係中共口中港人治港嘅演繹。
所以一日我地無自治，一日無主權，一日就係二等公民。

無論點樣，五大訴求既明面係要雙普選，係呢個政制底下都已經唔會做到，五大訴求既暗面更加係要推撚翻香港被中共支配住既局面
香港人仲唔將推翻政府拎出黎講真係民氣就散
大家都明白呢個香港係唔可以繼續安心住落去
點解就唔可以行多少少呢

所以我地依家要做嘅係思想上嘅革命先，有思想先會有行動，我地要帶動香港民族思潮先可以實行真正嘅革命。

一個月前已經講思想要有準備
好想有多d人拎呢件事出黎講啊大佬
知唔知香港脫離中國係有好多人都接受唔到既選擇黎
依家唔播定種，香港既前途最後係唔係又民主回歸中國啊

其實我認同運動最終目的一定會將矛頭指向政權問題 而且政權講緊嘅係中共管治而唔只係港共政府
咁問題就出現啦

一方面避開港獨議題 嘗試喺基本法框架下爭取香港人本來應該得到嘅權利以保持抗爭合法性

另一方面呢啲權利係中共統治底下將只會繼續不斷蠶食港人權利 甚至而家已經無視中英聯合聲明

其實情況相當矛盾

推！
勿忘831 , 新屋嶺 , 岳義士！！
[
img]

Some typical pics can be found in the following links:

Of course, this one must be shown:

咁多人唱榮光代表時機到了，我地應該仿效brexit嘅文宣戰略來推出獨立議題。
睇下呢篇文

毋忘新屋嶺義士
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士
毋忘死去義士

日日做文宣！

所以其實到某個位，香港人就要選擇全面開戰定全面收皮？
過左美國人權法再向英國撕破面具，光明正大話中國已毀約，中英聯合聲明不能再約束中國及保障香港，要求收回香港。之後就講獨立議題。

exact7ly
好想問反港獨既人一句，點樣確保真普選係真？口口聲聲講根據基本法有普選既權利，基本法第一條已經講香港係中國不可分割一部份，試問你點樣可以推舉到一個要求港獨既人去做特首？選到中共又任唔任命？
唔諗都知無可能

五大訴求既終點一定係香港獨立，呢個議題係必定會觸及，甚至有好多連登仔成日講只做不說，你點樣做出黎人地唔察覺又比你做到全世界都知？根本就矛9盾。連講都唔講。外國政府淨係可以幫到中英聯合聲明講既一國兩制高度自治港人治港，但香港依家唔係咩？中共就真係只做不說啦，不過係奪取香港權力方面囉，人地有語說權可以點樣講野誤導都得，咁點解香港人又口裡說不？要接受中共一直誤導我地既一國兩制先？

香港獨立就香港獨立，你唔講無人知香港人想點撚樣

Push 9.29

10月1

講事實 反而冇人推

929 101

屌你老母連登仔鬆懈哂對唔對得住咁多位烈士呀
文宣呢？冇撚哂既

我個人覺得以依家既民氣同思想上，真係唔足夠傾到去獨立時都仲可以有咁大既支持度
至少我地都要plan下人權及民主法案過左香港會變成點樣，有咩follow up action先得
依家好似就黎贏左咁，香港人成日都想有人代理自己既事咁撚樣

721 831 新屋嶺 赤納粹

929全球集會抗赤納粹

要保持危機感，唔係要苦行，但真係抖得太耐

呢度重有一個批鬥的典型案例：

其實某程度上我覺得如果香港真真正正想得到外國援助嘅話必須明確表示你要對抗嘅係中共政權
而呢股力量必需足以令到外國下定決心推倒中共
而#Chinazi係其中一個顯示左大家既潛意識

其實如果你問每一個抗爭者
仲信唔信呢個政府 我諗答案好明顯
五大訴求嘅前提係你相信政權嘅合法性
如果唔相信 仲憑乜嘢認為政權會賦予你五大訴求
咁剩返嘅都係一條路架啫

民主法案係新武器
大家再唔做嘢就得物無所用

勇武手足再升級武器嘅空間已經唔大
只能夠打戰術
希望大家集思廣益
減低被捕受傷風險
檢討Post要更多

本土文宣請集中講共產黨同港共暴行及大量行動文宣日程表
海外文宣請停止發放Fake News
繼續宣傳五大訴求缺一不可
赤納粹
民主人權法案對香港重要性
對於海外五毛抹黑可作適當反擊

明知前面有巴打貼過都要貼多次

推！手足加油

721 831 新屋嶺

其實官媒已經明確指出呢場運動最終嘅方向會牽涉政權問題 亦都係佢哋驚嘅原因

打從一國兩制呢個概念本身就牽涉到主權問題
如果兩種制度有主次之分 何來兩制
如果兩制互不侵犯 何來一國
所以依家好需要香港人醒覺面對中共政權
真正成為大家口中 世界上對抗極權最前線
而我覺得呢個係無可避免
本身應該係美國做 香港只不過將戰線提早引發

但就係唔明點解香港人唔將佢講出口，好似佛地魔咁講出黎會攪散場運動
場運動咁易攪得散就死撚得啦，香港人行出街都比大陸標簽做港獨啦，咁點解就唔認呢？大陸個14億人唔支持又點呢？五大訴求好多大陸人支持又點呢？事實係我地未將我地真正要既野擺出黎講，我地未必可以得到我地真係想要既野

好多人都諗唔通五大訴求同港獨有咩關係，成日口講話五大訴求唔係港獨，係，咁樣講係易入耳d，但咪又係一種洗腦。我地要既真係獨立於中共統治既香港，唔係一個連港獨都唔講得既香港，唔係要個特首話2047先再傾港唔港獨既香港啊

陰謀論撚真係煩到ON9
班友根本冇底 就算有合理解釋都會話係陰謀論黎
陰謀論>解釋>陰謀論>解釋>無限輪回

始終香港先係引爆到中共利益既最前線，香港點都係首當其衝
但作為香港就更加應該要有國際視野，一味係度9up高度自治都未免太過低估香港會帶黎既影響，外國絕對唔會想中國做世界既領頭，香港就一定係世界分中國呢舊豬肉既agent，基本上香港人既話事權係好撚大

推 光復香港

推 裝睡的人叫不醒呀

不過試下冇壞 大家都咩招都試下

再者回應返一國兩制，真係笑撚話一則。
高度自治但又不可侵犯中共底線
特首之所以係特首完完全全係因為聽中共既命令，咁究竟兩制又有幾兩制？關鍵時刻又一國大於兩制？咪撚柒玩
好撚簡單姐，真普選都唔可能有一個特首可以大聲講香港獨立，咁樣既真普選又真唔真？選到出黎中共又任唔任命？任埋命又係唔係真係可以獨立？全部都得既話，五大訴求一早通撚過哂

[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

淪落70年

我只想問一句
一個地方要求獨立其實又有咩問題

//我們現正行走在一條鋼絲上，停下來比走下去危險。//

樓主講得好好

唔撚知
但連登有好多人當左佢係佛地魔

最多人講獨立後既國防問題，我又不禁想問，如果香港要斷絕利益輸送到中共，咁香港又點樣要求中共保護？姐係又要中共免費付出國防，但又一個bun都唔比中共？有無咁著數？再者，香港係全世界都有人居住，掌握七成中國既外資，淨係用錢都打撚贏解放軍，驚乜尻？平民驚會死驚會比人鎮壓？64既時候死既係咩人殺人既又係邊個政府？

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

認真po要全力推

警世良言

一係就膠post 一係就認真post但發悔氣

我諗左好耐 比較合理既解釋係
要導向群眾普遍接受港獨路線既話唔可以一步登天
要有足夠客觀證據同強而有力既論述說服

而家追求五大訴求而被拒絕
只係為左造就其中一項客觀事實
以證明一國兩制既矛盾同不可行
從而令大家轉向政權問題
我會視之為群眾思考既進程

亦解釋左點解當年本土自決派站唔穩
好大程度上係因為群眾對一國兩制仲存有幻想
要先破而後立

十月 黑衫灑溪錢 全港十八區分開做？ 放便快閃？

推啦

講得通既，事實都的確係香港爭取獨立係跳左一個好大既步。
但香港人如果唔realize香港獨立係成場運動既議程之一，我真係好驚當去到合適既時候香港人反而變左做一種阻力，就好似依家咁，講出黎會比人負皮

繼續抗爭，直至功成。

真 過左人權法都未完架！！
過到人權法我地死左嘅朋友都唔會原諒我地

pish

推
集中討論

TUI

時代革命

推
明白大家都攰，但放慢手腳會好危險

一日雙普選唔到都未贏

psuh

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告